你會寧願重新認識定從來冇識過

假設重新認識到最後都係同一個結果

重新無識過

唔好

睇吓係邊個

Why

重新認識就應該無咁易有個衰結果既

哪有如果

我知道就算俾我重新認識你
個結果都係一樣

都係一樣失去你

始終性格改變唔到

人會變架
唔好咁悲觀啦

重新認識

性格又唔同價值觀，冇咁易變

可以嗎？

兩樣都試過
先重新認識 發現結果一樣 最終決定寧願無識過

點解結果會一樣

江山易改本性難移
重新認識過到最後都會係一樣

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

返正都做唔到朋友
從來冇識過仲好 起碼撞到唔洗扮唔識

姐係對方會失憶？

重複做同一件事一百次 結果都係一樣
奈何人總以為重新認識 重新開始 就可以有截然不同既結局

寧願無識過
但係佢既出現改變左我既人生
佢令我繼續讀返書 甚至讀到上大學
令我多張社會大學入場卷
令我體會到好多我從未體會得到既事

雖然佢成日都話自己唔好
雖然俾我揀多次我係會揀無識過
因為我知道 即使我同佢再次黎過 結局都係一樣
因為你唔會為左我而作出任何改變
但最少 這段情 我無後悔過

如果你睇到既話 係啊 係我
我係同緊你講 希望你會幸福快樂

我都想

求下你，比我經歷多次

重新無開始過，
亦無相遇過。

不過人生係好撚殘酷，
冥冥冥之中自有主宰，

「其實您死過一次才會學會愛，
其實您死過一次才會學會愛自己；
原來此生，
即是天堂。」

未去到想從來無識過
不過點都唔會想重新認識過

重新認識！

重新認識 因為一定有平行時空

重新認識
我都係想經歷多次
試下用唔同態度對住佢
就算都係收皮都好

俾多次機會丫 大佬

會，但核心好難變

再一次追佢

無識過吧，已經好努力都係改變唔到，無謂令自己再傷心咁多次

雖然我係你嘅水泡，只係拍咗短短兩個月，但係都多謝你令我知道戀愛嘅滋味

x2

以後都唔會100%去鐘意一個人lu

all in落去真係會收皮

有時嗌交講得太過份
個心有條刺 慢慢累積

追唔返 返唔到轉頭

冇識過

不了

點解

我都會 一定會對佢好好
好後悔以前咁

人生若自如初見
何事秋風畫悲扇？

從來冇識過

咁樣先會有改變

衣加好有陰影

加油呀
你個人夠樂觀好快就無事, 最重要係你有一日明白到自己要放低, 咁你就乜事都冇

重新認識到最後嘅另一個結果

Nobody said it was easy
It's such a shame for us to part